到底我係咪一個唔合格既女朋友...

是咁的 男朋友返office工
咁佢份工話唔埋隨時都要OT
而佢本身收1700 但今日約咗夜晚食飯
就同我講話要OT 可能1800先走得
其實我期待咗好耐今日見既 (由琴晚到見前一刻)
亦都同咗屋企人講講今晚我唔係屋企人食飯，因為約咗男朋友出去。
佢話可能1800先走得 但其實我又覺得一個鐘都唔係遲好多啫？都可以同佢照一齊食飯
最多食完飯就返去 因為我真係想見
但另一方面我就諗，
其實佢都由今朝開始返工 又OT
不如佢收工既話俾佢返屋企休息仲好
冇理由我係佢OT完之後 仲揾佢食飯
好似打擾到佢咁
(雖然我個心係好想佢如果真係收1800既話會照見我)
但係我都冇講出口 因為唔想打擾到佢
然後我就話 過幾日先見啦 之後佢都話好
咁之後我就同佢講返 我仲以為你早收工會話照揾我
其實我早收工既定義係1800 因為只係遲一個鐘
但之後佢就開始嬲了 話點解我明知佢OT 但又唔體諒佢 反而個重點擺咗喺想佢同到我食飯...
其實我都只係想見 我完全冇唔體諒你既意思
定其實我係太痴身 令到成件事好煩厭呀？

1800係6點呀可
分手啦屌你老母

5點6點有咩撚野分別

佢OT一個鐘就唔使食飯？

溝通問題啫

如果我女友都好似你咁想見我就好了

又係你自己話約第日
又係到嘈

6點好早咋喎

女友往往想男友將自己擺係第一位

你識諗咁多嘢都算幾considerate.

係同男朋友言談間有少少誤解姐。

嗲下佢講清楚就好快無事啦

唔知你up what

連登標準答案: 感情問題一律分手處理

認真: 十八點係標準上班時間喎 第一日出黎做野? 大家互相體諒下好唔好?

感建分

咁多心理戲佢都想見你既 幾攰都出啦

想見就話想見 怕佢攰就唔好見 唔好口講話叫佢休息心入面又想人開口話唔緊要 然後仲要發脾氣 日日翻工已經好攰 唔好要人花咁多心力同你玩呢d內心戲

你班女人要屌就屌啦，我相信呢個係好多男人心聲

明明佢OT 1800遲收 又俾你定義早收工
自己改第二日又係度嘈

OT一個鐘就會攰到食唔到飯？
我理解唔到

條友6點收工都寧願返屋企唔見你
可想而知你喺佢心入面有幾重要啦
office OT一粒鐘有幾攰呀
使唔使搭多兩個鐘車先見到你呀

你為佢諗咁多又係多撚餘
但又要事後怪返佢唔出黎見
咁你不如直接講你想點
唔好一時呢樣一時嗰樣啦

最撚on9係你懶係體諒男朋友 到男朋友接受左你懶係體諒既offer 你就開始唔開心

你有唔岩 佢都有錯

點解你真係好想見 佢唔直接同佢講 就算唔食飯
我相信只要你講 就算唔係要食飯 佢都會去見你
就算幾攰都好 都會去揾你
你講話 我仲以為你早收工會話照揾我
係責怪緊佢點解唔搵你？定係有其他意思

佢都係 佢都冇考慮到你嘅心情
冇諗吓你有幾唔開心 淨係識怪你唔體諒佢

我以前同前男朋友都係咁
佢淨係問我想唔想佢嚟同我食飯，又問我唔同我食會唔會唔開心
但其實我想佢主動同我講想同我食飯 想見我
但我唔想我講咗佢先咁做
所以我成日都話唔使佢陪

最後就知道 其實得我想同佢見
佢問我只係驚我會唔開心發佢脾氣
而唔係真係想見我。

問題係講咗先做都已經唔係出自自己想做
可能一開始都仲會做 為咗你開心
耐咗就有問題

所以就分咗手

其實我都冇埋怨 只係自己唔開心

我同我條女日日見同一間公司做

OT都員係去到1800好羨慕

樓主男友返咩工可以放5點OT完都只係6點
好羨慕

Cls 我男友平時收七點半仲夜啦

我喊到流哂鼻血 我好辛苦

6點好早wo 有心12點都見la

其實6點好早
你去接佢收工咪得

我仲以為你早收工會話照揾我
另一半聽到呢句正常都會嬲
乜都以為以為 其實想見可以照直同自已講
我相信愛你既都會就你 拿拿聲做完見面食飯

但係你又同佢講不如第二日先 男人好正常覺得你想先會提出 既然你都話約第二日 咁就不如第二日先喇
可能佢又係驚你搵唔到地方等佢 又唔知你9 fing fing要等好耐先順你意話第二日

其實好多可能性 主要都係溝通問題

主要係樓主單方面嘅溝通問題

我平時同你諗法都一樣
就算好想見男朋友 但都會因為驚佢辛苦 所以話唔使見
但到真係唔見嗰陣又會唔開心

btw佢ot都要食飯㗎 6點收做咩唔一齊食
下次講清楚: 如果好彩6點收嘅話 照一齊食好無？
而家我都學習中 有咩都直埋講 一早講定見唔見
特別係我男朋友唔會努力俾驚喜嗰啲人嚟
所以我唔expect 佢會照嚟搵我
有咩都講定先 唔使有多餘嘅期望

之前好on9 每次都對佢有多餘的期望
諗住佢會俾驚喜我 點知都無

利申返我之前都有努力俾驚喜佢 到我少俾咗之後 佢又會有少少唔開心

睇到後段已經開始唔想睇
又唔隔行

好多人收工一條龍

屈人攰真係傻鳩嚟

究竟點解ot一個鐘就要改第日
Ot唔洗食飯?

你篇野打到1999
你係唔係DSE中文拎U?
唔怪得你條仔嬲你
根本唔知UP咩9

你想點咪同佢講想點
自己加咁多心機做咩

直接佢問放工攰唔攰
會唔會攰到想返屋企
下次無咁攰先再約過
佢答唔攰就自然會食

依家唔食係你自己講
人哋同意咗你嘅決定
你又話人做咩唔拒絕
係咪唔想同你去食飯
邊個會估到你想點啊
大佬你都講埋約下次
佢點會諗到佢又做錯

我都唔明你喺度做乜
咩驚打擾到人驚佢攰
以為自己咁樣好體貼
整個陷阱氹佢答你好
再屈人唔想同你食飯

同你相處真係煩到傻
自己諗到咩咪講出嚟
唔講嘢又想人哋估到

公事煩仲要估你諗咩
估估估估估你老母咩

估唔啱都仲要比你怨
一怨就又要氹返你啦
遲啲你又出題比佢估
估唔啱你又開始怨佢
怨到咁上下又要氹你
氹好你又諗過條題目

諗起成世都要對住你
無限咁loop都覺得煩

師兄好撚工整

睇左頭半以為佢要你等到十點之後唔食
6 點都發脾四係咩玩法？

其實唔洗估估下 直接問佢攰唔攰仲食唔食飯咪得

轉日子咪轉日子
加埋句咩仲以為你早收工會話照揾我
就搞到好似blame緊佢因為OT搞到要轉日子之餘
仲要好似話緊佢唔識做 唔識放工之後都照搵你咁

有野就不如講清講楚
放係個心度鬼知你想點

咪係, 最撚憎D女人要人估估下
我條女都係咁比我屌左獲甘之後都唔使我估

所以話女人真係弱智，小事化大，講完又唔算數，自己接受左之後 ,下一日就屌佢寧願翻屋企都唔陪你
神又係你地鬼又係地

好心你地班女人諗野簡單啲，成日越講越複雜

小朋友拍拖？

女人本能就係不斷製造麻煩出黎自娛
就算係一個無野既空間入面都可以整到一大堆撚屌野出黎搞
簡直同飲水都會肥一樣可以列入為港女兩大奇蹟

屌你老味 係你自己講約過第日 答你好之後又話翻我轉頭
你想點咪直接講 估估下真係好玩咩
翻工已經心累
仲要同你一齊係到玩內心戲 痴線架咩

啱 以前都試過咁 最後頂唔順
估乜撚野 食飯咪食囉
食餐飯都要玩內心戲又嬲又盛 好撚得閒咩？

約左今晚食飯，臨時要我改plan我仲炆，因為冇得揀焗住一個人食。

你有語癌

你咁諗只會累死自己
你男友可能都係好似你咁諗，期望緊你主動約佢？但又唔想講完你先做？
一齊得就要相信對方，勇敢同對方表達自己，唔好咩都以為對方會點點點，問下你自己有無為對方點點點
兩個人一齊左仲要估估下，咁只會產生不必要的誤會

唔好意思 比錯負皮

講得無撚有錯
有咩咪講
屌你老母拍拖仲要玩心理戰
同你對成世真係慘過食屎

樓主唔好拍拖害鳩人啦

係零分呀 衰過唔合格

想要樓主

做多左啦你

屌你老味 想點就直接講啦on9

其實好地地打5:00、6:00已經明
唔明啲人係都要打17:00、18:00咁
見到你就火滾
分手啦

醒少少啦

你想人搵你又唔直接講
想見就唔好話過幾日先見啦
佢係你男友唔係你肚入面條蛔蟲喎
扭曬屎忽花咁
好心放底你個啲所謂體貼
依邊話體貼唔想咁咁咁
轉頭擺上黎公審

過幾日先見又係你自己講嘅

女人係咁ON9
把口係比OPTION 2你, 比下台階你
實際唔係 係比自己
拿我好體諒你架咁
其實除左OPTION 1之外唔接受
你死都同我死掂佢 唔得就黑面屌老母

你e類🐔屌下算,通常唔會過人世

詩人

你呢啲女人真係好煩，想要咩又唔肯直接講。搞到自己唔開心，雙方又無得拎出黎解決咁
佢想有私人空間唔等於佢唔愛你，佢問得其實都係因為在意你嘅感受，你就喺度內心戲
唔係乜都話「佢愛你就點都會黎見你」，你話你嗰下扭計到就爆炸都唔黎見你就話姐，你都扮哂大方話ok，咁人哋就唔可以有家人朋友休息私人空間咩？

玩咁多內心戲做乜鳩

樓主好on9
不過相信好多女仔都曾經咁on9過
把口轉黎轉去以為好諒解對方
然後又一堆內心戲唔開心想人氹

你同佢講下次先見，佢應該以為你發佢脾氣

十分認同,有D女人真是好麻煩 又話冇所謂又話差差差
轉個頭有OPTION又話唔明你心意
心很累
NO OFFENSE 女權唔好打7我THX.

根本就係啦OT個一個鐘仲要只係6pm，已經無飯食

我真係唔明，成日開口埋口都話「講左先做就唔係真心想做」。但從來唔識得欣賞對方講完就肯做嗰份「尊重你心意，肯為你付出」既心

我無話我咁樣啱
我下次都會做好啲

你係絲定巴
一開始會為你做
一開始係ex 主動成日嚟搵我
但耐咗就係 我慣左成日見
佢開始想有自己時間 就開始問我

真， 俾著我聽到都以為條女發脾氣
: b, 我今晚要ot 一個鐘， 可能6點先收工
: 咁過幾日先見啦，今晚唔食飯啦
: 哦，好

絲
佢想有自己時間唔係錯，人除左另一半外總會有自己生活。我同我男朋友都係咁樣磨合番黎，肯去了解就會知對方係變心變淡、定係轉為穩定。如果下半世要一齊生活就一定要解決到呢樣嘢。
當然，如果我覺得佢嗰排理得我太少，我會直接主動提出。咁佢咪會驚醒「係啵我衰啦陪少左」，或者識同我傾因為咩咩咩要到幾時先忙完。佢得閒時亦會識補飛囉

補多句，其實你間中嗲下佢話「我唔知見唔見好啵，又無人話好想見我啵～」，都比你自己消極內心戲更令人受落同有幫助

屌你老味 最撚憎呢啲
乜都有撚得嘈
真係講起都把幾火

最後佢係因為淡咗先開始咁樣問我
我認我做咩都無用
但你嗲佢之後 即係要佢一定要嚟陪你

不過我下次都唔會再咁依賴人
令到另一半越嚟越唔想見

小事化大
真心精警
點解女人咁on9
如果男人冇性慾
女人應該會絕種

屌 好撚中
好似我咁 平時生活除左返工同屋企之外就係條女
係一個月有一兩次同朋友出去
仲要比條女話我愛自由
On9

如果我條女都咁識諗就好

我唔敢話自己做得好好，但上得多連登同身邊多男性同事就會了解多左男人諗咩珍惜對方所以成日會諗我同佢既相處同關係，其實都係不斷反思學習中
不過我都唔會就對方就到委屈自己

佢都唔愛你 分手啦

你2個都咁諗 講左先做就冇意思既話
你又等佢主動揾你 佢又等你主動揾佢
咁你2個番屋企等到下世啦
自己想點都唔識表達出黎
人地又點知你想點 你啊媽生你出黎都唔會知你依家個心諗緊咩啦
你男朋友接收到既信息可能係你唔想佢黎揾你 所以佢就就哂你唔黎揾你 然後結果比你屌
你有冇諗過可能佢其實本身都好想黎揾你 但係次次都比你潑冷水啊 你比人咁潑冷水法 想揾都變到唔想揾啦
祝你揾到下個男朋友係唔係都唔會聽你講 係唔係都做自己 係唔係都黎揾你 你就算講話唔好唔洗都照黎 你話唔好都照做 呢type男仔應該fit哂你
諗清楚自己想要咩 諗清楚自己做緊咩啦

所以講返清楚就無事啦

有一句我一世都記得就係
-講左先做就冇引啦-
唔講我點撚知呀 一陣做左又話唔鐘意 又話唔了解你
究竟你地想點

我日日返8收5唔使ot
樓主唔介意我可以每日同你食dinner
Tg hugo1991

講得好岩
但點解句句都一樣字數

你淨係識喊有撚用
喊乜9
問題本身好簡單 係你自己傷春悲秋當左自己係悲劇女主角搞到咁撚複雜
問題出現就首先分析問題 然後承認錯誤 最後更正問題
你喊到嘔血都幫唔到以上任何一點
你放上黎只係做緊第一步炸 不過見你識問自己係唔係一個唔合格既女朋友 應該仲有得救
你過去唔合格 依家唔合格 咪做好d 下次咪合格lor

其實個個唔同好難講咩先啱
我無話我啱
如果你咁講我亦可以話佢可以直接講見/唔見
而唔係要我答

但女人想男朋友主動講見面 我唔覺得好過分
當然兩個人夾到就最好啦
有時講到出口想點 佢又以為我埋怨

分手啦屌你老母

其實我無話過佢
我亦都無潑佢冷水
我有答返見/唔見
事後都無埋怨佢

我無話我啱
但無啦啦俾你屌就唔係好明

兩件都好撚煩.
要EXPECT 對方講正啱自己心水既說話
唔啱聽就發癲
咁你同自己拍拖咪撚就囉.

其實除非公司好清閒或者個文化係準時熄燈，
一般六點聽完最後一個公司電話，
執下呢樣做下果樣，有時搞埋手尾都已經一頭半個鐘，
你話9點放就話攰想直接返屋企姐，
一個鐘其實我唔當O。

利申：公司無OT 補水，一般放工一個鐘內走曬

個別事件好難定論，要睇場你地平時點樣相處先知你係咪痴身到乞佢憎
不過有樣野好明顯就係佢因為工作分左心，對你冇咁痴身囉

sor睇錯你係樓主
我其實係想同樓主講

其實我哋平時大家都好痴身 例如見既時候佢會好似隻樹熊咁攬住我 我都好中意。
再者我對佢都好痴身 平時我都會好似個樹熊咁痴住佢

今次可能真係溝通問題 我唔應該係佢忙 要OT既時候話 (🥱我仲以為你早放既話會照見)
因為其實都未知佢幾時收工 同埋佢每日返工都已經好攰 身為女朋友既我要對男朋友多加體諒，而唔係係佢OT做梗野既時候講埋呢咁嘅嘢 令到佢嬲。

不過其實我哋平時相處都好開心，佢好愛我 我都好愛佢 大家都見過對方既家長 甚至大家搵都有個念頭係成為對方既終生伴侶。
我諗過了 其實都係溝通問題 同當時我冇關心佢不特止 仲講埋啲on9野 我真係知錯

on9樓豬扮晒體諒約第二日又要嬲 自己反省下啦

可能男朋友工作太大壓力
所以一時先會發脾氣姐
同佢溝通下啦

我嗰陣其實冇嬲。我係佢話OT第一個反應係 (好啦 咁你走得我先再出門口 咁樣) 因為嗰陣我假設佢唔會OT到好耐 只係一個鐘 (因為有時都係咁)

之後我都有諗如果佢真係要收工嘅話就過幾日先見 因為本身都有約咗 其實好快啫 本身都有約weekend 但我琴晚想見佢嘛 所以又加多句 (仲以為收早嘅話你會話照見)咁樣

佢唔鍾意嘅係我想點但係就冇講出嚟，偏偏要同佢講我第二日先見 之後佢就話好啦 但係我就咁樣講
佢之前同我講過話拍拖最重要嘅係溝通，咁今次我反而冇講如果佢真係收六點嘅話就照見面 其實真係我做錯咗。因為我冇講真正想點 但之後就怪返佢轉頭
我既option就係 如果佢真係收六 就可以見。
如果收7點幾8點既話 咁就過幾日先見咁。

其實男朋友返工已經好辛苦 佢平時辛苦咁賺錢 帶我去玩 我應該係佢平時做野忙既時候支持佢而唔係話 (仲以為如果你收早嘅話會照搵我) 呢啲說話。

其實一個鐘真係同冇ot 冇乜分別
搞下文件野都差唔多
但樓主講到一個鐘又驚攰又盛， feel 到真人應該係好多慮
其實咁樣好難相處， 只係你自以為為人設想

你地係咪拍拖唔夠半年熱戀期緊嘈埋啲咁On9既野

同埋5點放工6點放工邊忽影響到你地食晚飯？你唔好咁撚多內心戲靜靜地等你男朋友放工咪得囉屌

佢平時返工真係大壓力 因為好大workload
雖然佢有時收工都會照同我食飯 但我睇得出佢真係好攰 但都會陪我。其實我都幾心痛 見到佢有時恰眼瞓 但佢都會好想陪我。其實我知架...
佢仲未嬲完我 唯有我等佢下火先啦

女朋友嚟講冇話合唔合格既
但表達嚟講可能唔合格囉
你都一早諗咗係咁啦
咁咪直接講囉
收6一齊食
收7 8 之類 我都想照一齊食
但唔想你太攰 可以遲幾日再食
你早啲返屋企休息啦

而唔係就咁話咁遲幾日再見
佢都唔知你咩事

連呢啲濕碎嘢都要嘈
咁好辛苦喎

屌呢個真
收工食飯見都無估條女想點咁攰

其實番工幾攰都好 飯都係要食
係到估佢攰唔攰想唔想陪你食飯 不如直接約 約到咪食 佢攰自然會推你改下次 到你約又自己就唔好搞咁多內心戲 知你本意係好 但對一個收工既人只會係好煩 明明都約左又改又盛 其實OT個個都話照出咁咪算囉 加上上面好多巴打都講左 office工ot一個半個鐘真係小事 所以下次唔好咁啦 都係溝通上誤會姐 好小事

你自己話遲幾日 人地話好又屌人

嗰陣我係有覆佢 (Or26號見都得🤔)
其實嗰陣我真係單純諗住 如果琴晚見唔到既話 都可以過幾日先見嘛
不過其實嗰陣我又衰嘅。我冇同佢講 其實想佢講話(如果收六嘅話就照見咁樣)

係我仆街我犯賤 我當時冇同男朋友講話如果佢真係收六，都照食飯係我冇真正講自己原來係想咁。反而怪返佢轉頭冇講呢句說話不過其實我都知佢想見我。如果唔係點解大前日見完兩日，都會約琴晚 見得咁密

真係想打死自己

樓上都好勁
我讀寫障礙根本唔知樓主講緊乜

你拍拖次數太少 唔識得去為雙方保留一定空間
技巧太差 唔識去控制自己行為
一係你就行坦白路線 大家乜鳩都講清講楚 直接D
一係就做聰明人路線 有D野唔洗講到明 大家心照
講明唔會過問佢D乜 佢覺得有需要先對你解釋

千萬唔好行咩估估下路線
咁樣會太企係自己角度諗野
扮代表 代表人地發言系列
人地唔係傻 係人做左成日野都會攰
但為左重要野 例如寫信俾手足 都會願意犧牲休息時間
******************************
其實佢都由今朝開始返工 又OT
不如佢收工既話俾佢返屋企休息仲好
冇理由我係佢OT完之後 仲揾佢食飯
好似打擾到佢咁
*******************************

拍多幾次拖啦 慢慢會學識

5點放都係要6點後食架啦

一定要五點食飯？

咁佢點知收5 收6 收78
都各有安排啫
整program咩
5點就叮一聲知要點
6點7點8點又叮一聲知要點
都拍緊拖啦
下次有乜直接講啦
唔好要人估估吓又煩一餐
明明好小事

真理

樓主你拍多幾次拖
行多D錯路
最後返黎睇呢個留言
你會明白佢講既每句都係真理

咁早收工
你男朋友係印仔?

屌你老尾咁撚小事

有幸見證新潮文

語癌都有仔

唔好意思想問一問大家 依家連登對於opinion=option 係當假膠咁睇 定係都係當錯字咁睇

option有咩問題

佢根本唔想見你 都係一個鐘而且收6點時間尚早 咁就唔見？

你痴身既意思係咩？成日都會見面成日都會搵對方？定純粹係身體接觸？
樓主你係咪第一次拍拖 首先你唔好搞到自己咁卑微
同埋男人帶你返屋企見屋企人唔代表係認定左你
佢哋純粹係想話聲屋企人聽帶條女返黎扑野過夜
聽過有朋友都係一齊左幾日就帶返屋企 幾個禮拜就散男人根本唔care

正想講，屌你老母又係你自己話約第日
原來自己又唔撚想

不過係連登咁講，
又會俾人話你係黎字派

以為我問題 但係又好多人睇得明咁
咁姐係食定唔食

佢當左係財經台
樓豬咁真心膠應該都唔會玩字

最後冇食 佢6點收唔到工 不過我都唔知佢最後收咗幾點了

太依賴對方會搞到佢好大壓力
google codependency

新潮文

「我仲以為你早收工會話照揾我」
我係呢度唔明
咁即係早收工定收六點

中啊屌你老母！ 依家啲女人真係麻撚煩

呢個故事教訓你唔好講一套做一套
你係想見就唔好話改期
男人鍾意直接
無人知你個心諗咩

大家唔好屌個男朋友住啦 睇下樓主自己講乜

樓主男友6點係收唔到工

所以其實你係唔開心佢好似淡左？
呢個好似先係核心問題

我諗係
因為自己都feel到佢淡咗
不過佢最後都講咗分手
所以都過咗去
希望有下次會做得好啲

好撚想bookmark 左佢

知唔知咩叫自我實現
你成日覺得佢淡, 然後又悲劇女主角上身, 搞埋D 麻煩野
最後唔淡都俾你搞到淡

女人「想」男朋友主動講見面唔會好過分
但係「要求」男朋友主動講想見面就有少少強人所難
我夠想變李嘉誠咁有錢啦, 唔通我做唔到又傷春悲秋咩

講出要求會令人覺得你埋怨，9成係語氣表達問題
例如好好地講「想見我要同我講架」唔得, 係都要講「你唔講係咪唔想見我」、「你唔講我唔開心」、「做咩唔主動講」, 咁就係你自已黎

「要講先做就無意思啦」呢個諗法害慘唔少人
一次半次當情趣，但平日相處仲係咁好難搞

佢答你ok就ok，唔好再考慮，佢都係平衡過覺得自己ok先應承你。
咁點解你又要爽約呢？人地期待咗成日，我覺得佢會sad d。

你讀緊書？

6點收工都攰到食唔到飯
期望佢可以有幾愛你？

我係女人都覺得你煩